有冇人知道商台個黃永同鄰居發生咩事？

條友

Lm

2019年1月26日，有自稱為黃永的鄰居的朋友的人在不同的FACEBOOK群組發放相信是由閉路電視所拍攝得到的影片。影片中見到黃永對住鏡頭做出大聲責罵及舉牌等激烈行為，內容大致是表達對該類居所飼養的狗隻發出吠叫聲的不滿。片中更聽到在懷疑是在黃永居住的單位傳出的噪音，包括由警報器發出巨響及用大聲公說話的聲音。該等影片在網絡中廣傳並被網民熱烈討論，成為一時的網絡熱話。

黃永本身係法學博士，竟然要扮爛仔，佢唔識經民事途徑索償咩?

起身屌閪喇